3人在旺角稻香食飯後確診 但不涉慶回歸晚宴！

旺角稻香群組增6人確診，其中3人屬「慶回歸」 群組，另外3宗個案疑因環境因素感染。
●第2053號個案：57歲女子，7月18日開始發病。曾與第1975號個案於7月13日在旺角稻香食飯，疑因環境因素染疫。
●第2072號個案：59歲男子，7月19日開始發病。曾與第1975號個案於7月13日在旺角稻香食飯，疑因環境因素染疫。
●第2077號個案：25歲女子，7月19日開始發病。曾與第1975號個案於7月13日在旺角稻香食飯，疑因環境因素染疫。
●第2030號個案：37歲男子，旺角稻香慶回歸群組。
●第2060號個案：68歲男子，旺角稻香慶回歸群組，7月19日開始發病。與個案1632有流行病學關連。
●第2089號個案：45歲女子，旺角稻香慶回歸群組，7月18日開始發病。

藍絲廢老大清洗

Push

二代感染

旺角雅蘭中心稻香7月9日「慶回歸」群組多3人確診，另外有3人於7月13日到過同一間稻香酒家，同樣確診，衛生防護中心相信旺角雅蘭稻香酒家可能有環境污染因素。

呢4日有幾多人去食過

間野毒到仆街. 周圍都HI左

即係間野根本無做過清潔
或者佢有員工係隱形患者周圍播毒

稻香係唔係都係廠做點心再送過去？
會唔會源頭有病毒？

2020年仲去稻香

勁難食

問題係"慶回歸"班人會周圍走
而慶回歸好多人都中左 佢地相又係唔戴口罩
有無扑野 同d嬸嬸kiss都好難講

好人好姐去咩藍店食，

重點係佢地都唔戴口罩
咁7月2日打後都唔會戴架啦
唔通淨係果日唔戴咩

即似唔止個慶淪陷活動出事 連稻香個場都已經出埋事

一齊去酒樓個廁所都夠出事

變左慶回歸天國

餐具洗唔乾淨?

藍店高危
唔戴罩員工

食藍店就抵死啦
話之佢係咪群組

好快就會係
慶回歸晚宴全數出席者確診 但不涉及慶回歸晚宴

總之稻香食客員工全部通通武肺死全家

係咪個個都奶支咪?